---
layout: "image"
title: "Die Ewigkeitsmaschine"
date: "2012-10-28T22:56:05"
picture: "Ewigkeitsmaschine_Kopie.jpg"
weight: "1"
konstrukteure: 
- "Remadus"
fotografen:
- "Remadus"
keywords: ["Ewigkeitsmaschine"]
uploadBy: "remadus"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/36075
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "36075"
_4images_cat_id: "2685"
_4images_user_id: "46"
_4images_image_date: "2012-10-28T22:56:05"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=36075 -->
Das Bild ist nicht wirklich toll, aber es gibt ein kleines Video zu der Maschine. Es ist nicht viel, aber der Mensch freut sich und es ist jetzt schon mein zweites.

http://youtu.be/AZ3EDa-qM34

Viel Spass.